Wechat有個女人叫我買隻股票。

下次買1000000000股比佢睇下

我都有 但我冇買

樓主想屌所以要取悅佢？

繼續貼佢D tips出來

屌咩啫，一睇就知係男扮女，無聊得滯啫

又真係無一筆90000股既買賣

抵la
吾信佢阿叔

佢就係知假, 所以先叫你SEND 網銀比佢

劉明

巴打咁識玩

係免費aastock app睇渣 不過佢要一段時間之後先睇到

笑左

哈哈

到底佢想點呃你

隻股呢2日嘅成交量突然高勁多
睇黎唔少人中伏

新手？

食下花生好過

不誠實使用電腦

之前都試過
一開始係爆升20%, 之後會跌破
佢應該係搵多個客, 一齊做上去
最後佢就一下放貨, 清走所有貨

樓主一定係大芋

咩APPS可睇到?

我之前都見過，無理佢，之後隻股跌到得返百份一（好似係）

長毛

中過伏 接貨技倆

有個女人叫我8蚊入買8349
第二日8蚊跌到3蚊

利申 本身想跟 但係1手10000股 股票account唔名8皮 冇入到

唔夠

我都收到

邊個係sfc

唔好呀 跌到仆街架

屌你真心定假膠

我都有 今日真係升

見8字頭已經唔會考慮

今鋪發達啦 仲唔落重本

1515好野黎 我訓身入

其實可反向操作short sell...

即係咩

報咗ICAC

真係有女人錄音

我有個fd 都同你一樣情況，exact7ly 8349

變聲software我10幾年前已經玩緊啦，而電腦又有得連落手機

痴撚線
我都有個人上星期叫我買1660
我冇理鳩佢
佢今日又hi 我比張圖我睇升到1.1 升到5.46
咁撚搞笑
但我連股票戶口都冇

webb-site

但呢隻真係升到仆街...

可唔可以睇埋a股 有人左隻2160.sz我

唔cap 圖了有樣免自爆
原文copy
「我也和你说过1660呀，要是那时候你买入也能赚30%左右呢」

佢貌似仲想叫我依家入貨，一手4皮

叫你買但唔會叫你出貨呀嘛

巴打心水清

好想識佢

呢隻股 先前有個連巴推
我有留意
但個市咁西 無買

奉勸各位唔好中伏
依D人專門水人入垃圾
你好彩ge話，走得切就有其他水魚替死
唔好彩ge就
想搏ge人去澳門買大細好過

投資涉及風險
人地有錢賺，做咩周圍話俾人聽？
股票市場冇人接貨，D錢又係邊度黎呢？

我係咪識你？

明言

好撚彩有玩開細價股，呢隻野佢叫我29號入，結果3號一開市，跌到仆街

Wechat效率咁低真係有大戶咁做？

我都收到, 仲要2個唔同人

睇黎佢地係集團式炒

大陸人 咁平
請1 team 打手寫下文章
討論區
Wechat 其實都好有效率

我今朝都遇到個"女人"叫我買8287

佢地咁樣要好多人手先可以做一次市
不過呢啲完全自己玩晒基本都係包賺

我V7, line, whatsapp都遇過
毒撚又邊有可能有靚女主動add?
仲日日chur住

騙子無處不在

華潤醫療專做醫療服務，舊大股東走左，所以早輪跌，其實業務唔差

應該全部都係莊家股妖股，歸晒邊，輕易推上推落

有條唔識既女走黎問我某隻股票點樣

唔係麻，勿相認
但條女之後再比多左另一隻我，又係高位嚟，第2日即刻跌到仆街

佢需要多d人注意佢地睇實既幾隻股, 最後一定會有貪心既人接貨

我都有，但我唔理佢

咩no.

邊度add到呢啲人

講真係掛現價既1成又真係唔怕買
btw 1660真係痴線 望住佢一蚊衝上黎

689當初其實發了10240個短訊，一半寫升，一半寫跌，自然有一半是準確的，於是就繼續向那命中的5120個對象發短訊，照例半升半跌，餘此類推，連中五次的有320個，只要一半人願意付$1500，已穩賺廿四萬。這是一個很沒誠意的騙局，但成本低，只要有一兩人深信，就可以連棺材本也騙到手。

巴打我都有留意8479 由0.4$ ipo炒到上3.2$ 到今日得番0.8$ 班撚樣專向呢啲8字頭股埋手

你以為真係女人？

吾你老母

想屌

好快跌 我都試過比呢啲女叫買股 真係扯高 之後跌

Which company is it

短炒都唔錯

幾分鐘係火車見到個絲打追呢個post追到好足 九龍塘上大圍落

唔到高位都唔叫你入

低價入啲8字股 等佢地一推搭個順風車

icon 係女，實際應該係男

證監會年年使幾億拎黎做咩

澳門we7雞 明碼實價🤤

Agree

我都想坐下順風車

跪求wechat 女id, 點解我收唔到

🤪🤪🤪

我fd今日都收到

樓上

跟

又有得撚了

我細佬就係中左呢隻8479既伏

佢對股票零概念，無股票戶口，復活節假期前叫我幫佢入3手呢隻股，但佢on9到一手4000股可以以為係一手$4000

問佢邊個俾個冧把佢，佢話係朋友，又話我幫佢買完佢會即日俾返錢我，我又返緊工無時間研究隻股，所以最後幫佢入左1手，諗住蝕又唔係蝕我既 ，而且萬一到時升左無幫佢入又俾佢埋怨 (同佢關係麻麻，通常佢有事要我幫先會同我傾兩句果隻...)

果日買完都無乜為意，加上工作忙到甩轆無時間理，佢返到屋企俾返錢我先記得入左呢隻股，一search... 仆街！原來有人討論過呢隻股，又係同wechat陌生人推介有關

即刻問佢識唔識俾冧把佢既人，原來真係唔識 俾晒網上一d討論區既post佢睇，叫佢第二日一開巿搵位走... 但係... 連放4日大假.....

我都遇過類似 諗住撚鳩佢地
點知佢地講個啲 每隻都真係升

今日有條女問我買邊隻好
話聽佢家姐我炒股好勁
我話你認錯人

假期後一開巿，跌左一半 (預左...)，叫佢嗱嗱聲拎返一半錢走算啦，佢又半信半疑話想擺多陣，結果到今日，隻股累計跌左7x%...

老實講佢wechat陌生人都信咁on9真係唔死都無撚用，開頭諗住今次萬零蚊當俾個教訓佢，等佢唔敢再亂買股票，點知... 原來佢仲水左我阿媽同舅父入左幾手！一開頭對佢跌錢有d心涼，宜家我真係慶過火屎啊 我阿媽成60歲人打份清潔工月入唔多，幾日同佢蒸發左兩個幾月糧

佢今日同我講想賣左隻股轉第二隻，不過又係8字頭，又唔知佢係邊度聽返黎..... 屌完佢一輪，叫佢要玩自己開戶口我要返工無時間同佢𥄫實個巿，佢死死地氣話隻8479繼續擺住先.....

點解我會有個咁撚柒蠢既細佬.....

咁誠實既你
無得玩了
算啦
對方係男人黎

又口語又潮語又簡體又書面
令人混淆？

無乜意欲想玩

你細佬智障你又俾佢智障嘅
重點係用你戶口 你d錢買
一睇你細佬依d廢物最後輸幾多最後還一半 另一半肯定要你食左佢
講真依d蠢撚係屋企人咪直接屌囉 驚咩啫 屌撚醒佢嘛

佢啲英文都幾勁

都話架啦 輸撚左d錢咪又係要你食左佢
即刻追佢個仆街數啦 依d廢物蝕唔撚到佢嗰份唔撚識痛唔撚識驚

隻股放多幾年就一分十 再一供十 再十合一變到現價0.1%

有姑姑translate
支那有濕鳩百度 有幾難

有個女人叫我買700

巴打有心，佢即日已經俾返晒錢我

我係嬲佢自己衰就夠啦仲要以為有人俾貼士執到寶跣埋屋企人

8479

叫屋企人唔好再聽佢乜柒投資決定
佢死佢事 唔好攪到老豆老母臨老先仆街就得

我留意左好耐 佢地出動果一日 會升一下

wechat有條女都叫我買8287, 不過唔同女，佢話過兩日重有一隻

呢到女邊到ADD到番黎

細細個阿媽叫佢寫六合彩，第一次就中安慰獎，跟住又中過一次唔知五獎定六獎

至於舅父，細細個果時睇賽馬又俾我細佬鳩up左幾隻馬贏過錢...(雖然唔係咩大錢)

自此佢地就覺得佢係運財童子

我最近都add咗個，傾傾下先發覺唔對路，撚緊點撚佢好

8287我睇左3個幾月，$0.35-0.4可以瘋狂買入，升幅雖然唔係日日有，但一升就十幾%咁上

點add ga diu 發達機會 短炒食佢幾%

主動add我，而家有兩隻在手，點撚好

咁跟住佢比啲股買熊咪fat fat

佢啲廢股有撚熊咩

睇完個post發覺香港d倫敦金係高級騙子

屌 我都有 仲叫我入1705同8349

今日都有個wechat女人叫我買8287

老老豆豆，睇好多case好似we7妹比完啲number係會爆一浸水人追，佢一講即入升返一成走人，唔好聽佢講9坐，有無得諗當然要唔貪心

有id 未

我都係收到有條女叫我入8287，一開始以為點數黨或者我條女試我
最後身邊個個都又收到1660 8287 A股又有就冇理佢

咁多微信女add
巴打們係咪長開附近的人搵食

男人嚟架

善樂升撚左18倍
1萬變18萬

大價股睇嚟都冇用

吾

你認為坐好耐真係會有賺?
8字頭，大部分都係細價股垃圾股，坐到咁上下如果個莊同你玩供股合股，你連渣都冇得淨

連登好多人吹奏創仔

大陸d老千股打手. 呃你買完叫你截圖佢就可以同上頭拿佣金. 多數果d wechat 朋友圈經營到好好. 幾年內似正常女仔咁po 生活照，有耐性果d直頭同你傾成個月先拿隻老千股出來叫你買，d手段都係話自己叔叔收到消息買邊隻.多數8字頭老千股.

香討有人完整post講過呢d老千股打手

成個偵探咁

我都有 唔知係咪
好奇怪

咪信
D人同你講D咩 8字6字頭ge，9成9呃你

佢又好搞笑, 講左成個星期野尋日先講
我都有爬文
佢又係黎香港之後掃人 加人再返上海傾
好鬼

其實點解佢哋專炒細價股嘅？

我想加入呀，點入架？

本少，波幅大，易控制
唔通你叫佢地炒700咩

我係探探掃返黎

呢個乜網

跟佢一同你講就買
放就千其唔好等佢，自已岩價就放

佢講完，多數升多一浸，係1660咁撚勁升多幾浸

雖然係老千佢地，但有佢地we7, 起碼知當炒邊隻股

識得玩既話，可以賺下零用錢

沉船啦

講咁耐都無人講點樣ADD

ching ,放D we7 id 出黎比我add 喇

Lmaooooo巴打好夠僵

你玩交友apps 大把add你

真係冇人add 。。。

1660，8479升好多😨

全部男人嚟

好似話telegram 都入侵緊

富途個聊天都有

睇黎全面進駐

又升

佢真係冇點你😂

8287 現價0.55

升到hihi

會唔會數到花
未夠魚上釣
就打上去引收到料既人追貨

唔升邊有人接火棒

冇錯 好撚肯定會大插

條女岩岩介绍8349

九成又係叫人接火棒

利申， 我入左

same wor

同一班人應該係

你有冇入？

已買 支持we7雞

25%必走

屌你老母拼音狗

一樣
有無入貨圖等我sd比佢交功課

一樣

求入貨圖

telegram 都有人無啦啦搵我同我提8287

成交已經成億

we7雞
好撚勁

有冇人真係入左 ？

我

當去澳門買大小

我個條微信女 話買左28萬股 係咪同一張圖

佢冇比圖我

佢叫你掛幾錢？

無叫我指定買幾多
淨係係咁話莊家入場，下午直線上升

你set左止蝕位未？

我都收到,話升到8蚊, 最高15蚊..

巴打幾錢入

佢問我拎圖 話要統計散戶資金

上次我個fd比條wechat女叫佢入8275, $1.1買左啲 無耐跌到$0.6又追下貨 過多兩個禮拜升到$2賣左 傻下傻下搭左順豐車執左幾皮野

咁正

佢又話會昇50%

我而家都買貴左幾格
不過見佢最高成$10

唔驚咪入囉
都有機會賺既

佢叫我唔好買8349同8287
仲話8349聽日跌

我今日收到個叫我聽日買8349

爆post可以開個WeChat number討論區

佢話今日成交量太大，聽日會洗盤

係
話聽日洗完
低位大家一起入貨

不過咁講，佢而家既成交額已經差唔多 多過佢上市至今既總成交額，即係要散貨，早就散完

所以懷疑佢有其他目的

anyway, in we7, I trust

青你係咪呢個

我係呢個

佢又會叫你唔好入，好似唔想你接火棒咁
睇唔透

講d野咁似應該同公司
地點係咪？

倫敦金

1660, 8287

介紹左成個月，仲升多成倍

堅睇唔透

而家呢隻8349先岩岩開始，應該唔驚住掛

係喎，堅睇唔透

我個個話係淅江

big drop now

2.12

師兄你隻8349 剛剛一分鐘插15%喎

1.7

隻we7 雞冇昆你woh

痴線 跳樓機咁

插水啦 清

8349跌40%

we7雞好勁

佢叫我掃貨

跌到要睇一分鐘圖

我果個話深圳

1.3-1.6買又彈返上2.1x

認真 不如真係開個討論區互相分享 我唔知點解add親我果d個撚個都只會推1079
由1.7x 到依家都仲推緊 真係好撚攰 我又唔得閒成日撚佢地

有兩個微信女想氹我
但我每日都影自己股票贏超過10% 佢地無奈

止左蝕

巴打有無圖share 撚緊一個寧波

唔啦 我自己玩牛熊 無掂細價股好耐

幾錢入幾錢走?

唔好提，自願玩，就要服輸

we7雞

我都輸左 1千蚊 算

8349而家1.7
有冇巴打入左

真係賭大細咁

崩哂盤 2.6成堆蟹

仲點會推返上去比人走

PS 上市價0.3x

我估起碼要落到below $1

買呢d股係咁
好在係仲有得止蝕

你叫番佢買1716

係，入得場玩，預左
無得冤
我都止左蝕

有冇後悔冇跟佢買1660

蝕左幾多呀
講真大部份佢推介個d 都係接火棒股
一跌就

真係有人跟佢買

呢個一早知，所以咪話自己願意入局就唔可以怪邊個

佢彩你都傻

睇返真係笑左 升25%

我都想問，大家無追post 架咩？8349 之前都講過啦，又係高位等人接火棒

Btw, 今日個we7 都有叫我入，都係2.7個陣
求其做張假圖比佢咪得囉
宜家我扮蝕左炸鳩佢形

一早set 左指蝕, 1.6 入左, 1.7 放走, 快錢
但計數都係蝕幾千

高招

D we7雞有冇叫你地止蝕？

叫緊我現價入。聽日會上4蚊

有冇師兄分享we7雞個id 加入戰團

咁我似樣好多喎
佢今朝話下午會大跌
叫我唔好買
話聽日先係買入時機
目標價5蚊
聽落似層層

咩鍾數講先

今朝1121

$1.62買一手試試佢都好

到時g 唔好喊呀

勁

我都係睇下佢講邊隻,之後mon住隻股既表現咋
冇真係買
佢地真係每日準時9點半同你講早晨

有無8349圖，條女係咁問我拎，好似差佢錢咁

好多人都等緊圖

屌7佢，佢無再搵我拎了

用樓主果招啦 自己send 返比自己

想繼續玩

會收訊息費？

家下好多大陸妹轉玩tg 再叫人加微信

1660升到傻

搞掂

佢先貼為敬
有無巴打有入貨圖share

你信佢張圖？？

痴撚線，今日返工佢瘋狂打嚟

8字頭頂盡值五億市值

你個隻we7 g 好似好玩好多

我個隻好悶

日日問食左飯未，好撚煩

我估佢地叫到人入貨有佣分

點會有人跟入 明知呃人

同10蚊接1716一樣

我扮入左廿萬，話宜家蝕咁多，好傷心
然後佢竟然話養我

呢個我煲左好耐，佢話下星期嚟香港，到時睇下係咪真有其人

有無對話睇 好似幾好笑

佢哋應該check到係真定係假

我改左裝圖, 話買左50 萬, 佢開心到傻左

Share開心，一齊笑下
花

我之前幾次假買佢都無質疑過我，唔知佢地有無check

大笨蛋
擔心死寶寶了

我煲左佢一排，佢宜家做左我寶寶了

我朋友真係走去買8349 重要8蚊買3手 輸到仆街

之前扮公司高層 幾日先覆佢一次 等佢心急下
前兩日無查清楚資料就覆佢 露出馬腳
諗緊仲有冇得玩

三手輸哂有限錢

啲we7g真係女人黎？

大陸咁多人...

都真

點先會搵到呢啲人? 我想搵下

過多幾日人間蒸發啦，仲搵你呀

8349聽朝入得未

講電話 錄音果把聲就真係女既
同你打字傾果個呢就

入得 聽日起碼升一倍

今日又係有微信雞叫我入呢個

求8349買入圖，真係十萬火急，入左嘅巴打唔該比張圖我，如果唔係跌80%

屌 我撚鳩佢 話自己買恆指牛輸左十萬 佢依家係咁叫我貼倉

對住一半人講升 另一半講跌
中左果半咪信佢lo

我覺得最好撚9佢地既方法就係扮話已經跟左佢地買，但係死都唔比record佢睇

佢地要圖收錢？
我朋友中左 係8蚊買3手一野唔見左十幾個

要圖有幾難
聽日應該係8379大散貨日
屌你老母幾毫上市
我應承左條女俾一百萬股持倉圖佢
佢聽日應該有一刻開心到賓洲出水

點做張圖

中三有上過電腦堂都識整 仲要好真
我細妹今年中四

九成係比圖收錢，唔係做咩係咁問你攞圖

整完佢分分鐘真係有錢落袋
唔好益佢

用中銀模擬ac撚到佢傻，條友以為我真係買咗幾十萬

點樣整？

諗諗下都係
咁撚大成交區區一百萬股好難check
屌都係唔撚益呢班有鳩的人妖

上網就咁開個模擬股票帳號

利申：發夢遇過同撚過佢

我又覺得冇咁易，有張圖不論真假既話佢唔洗嘥咁多口水氹我地買啦，佢自己摺埋係咁小畫家都得。佢應該有方法check既我估

跟佢地買係可以 但一定低價位買 先會有賺

ps整張圖出黎有幾難，不過睇住個交易整出黎確係幾難（因為垃圾妖股冇乜成交）

呢啲股散水果時成交好撚大架
億億聲
整左張圖對岩買賣盤個時間話唔埋真係有錢袋

低位咁易睇冇人輸錢啦青
有時低處未算低呀

仲好意思搵我 睇下佢下隻推薦咩

今日推邊隻

1660上年4月左右周顯都有係專欄講佢好急賣殻（當時剛上市兩個月度），所以我都有留意，但禁售期一年，中間都有留意幾隻當炒嘅，就一路只係睇冇買，點知三月頭真係賣殻，都估到會炒上，但真係估唔到升十幾倍咁勁

賣殼都升？ 真心不明 求解

我果個仲同我講 叫我唔好放 會升番

咁鬼黑心 想跌到2毫先叫我放?

自己google下啦
賣殻點會唔升，睇升多定少

玩大陸交友app識到唔少呢啲股票雞，其實係咩玩法，點樣呃你？

今日佢哋推介1660

我覺得係1660個莊請佢地
佢地推=個莊要出貨，7蚊應該見頂了

我we7有4隻，全部介紹8字頭

有冇巴打入左8349？ 有冇截圖素材借用

我跟左好多日, 基本上個價經常 spread到好闊, 你排隊一定成唔到; 你直入直出, 有心人一定記錄到。spread咁闊成交咁大, 除大大部份左手交右手之外, 我諗唔到其他原因。

莊家托價正常做法，引人接價

佢今朝叫我入8406，嗰時0.52
而家0.37，我話自己買左40,000股
好準呀佢

跌撚到仆街呀8349

美固班撚樣 四圍叫人買呀

連雪球都收到 inbox

上面講過既幾隻妖股都係極訊亞太係度出貨

早排係巴士見到有個後生仔
開住wechat個頭像係個女人
係個group度同成班人傾計
見佢開左個股票apps睇個倉-4萬幾
懷疑係大陸wechat雞既化身

想各位收到we7既巴打
你地係咩有用”騰訊自選股”呢個app?
同時有link到自己we7

我今朝搭地鐵見隔離個女人睇全隻8349 手都震埋

8287

死啦 我聽佢講買左 依家點算

冇，只用aastock

痴根

我接左呀

即係重有得趺

你個名同我個名有幾分似

個女人賺咩？

你個名已經解答左

暴跌

隻8349

有冇人係呢隻

我個wechat 乜都無連都add 到我

8118 有冇勇者

升左14%

就20%
無跟到

人地9:29話你知, 0.24起步俾你0.29接其實都算有良心架嘞

每日更新

Anymore :0

勁喎

決定下次小注跟

我一個都收唔到
唔該巴打收到咩NUMBER都POST上黎啦
THANKS

可能8118堅 久唔久都要比粒糖既
本身都想入8118，屌

8118 唔跌因為未儲夠貨 我估

跟左

我果個微信女又係叫我買8118
究竟佢地想搞咩

其實好簡單，叫晒你班友買，佢出少少錢推高個價就成村人鳩衝入去追貨驚死蝕底

咁佢地用好少錢就已經可以推高個價同散貨

呢隻野day1 上市已經炒左一轉， 大把散戶係上面蟹晒， d 莊唔係要散埋d 貨尾都唔搞呢隻啦

接貨

睇下中央結算系統
中銀同匯豐既持股就知d散戶幾慘

我個fd都收到

但問題有幾多個真係會聽佢講去買先。大把巴打都係玩尻佢地 話買左

d 廢中廢老先易中招

如果隻股未抽升 仲係橫行緊 同埋市值夠細 都玩得過 真係搭順風車 不過買少少就算 唔可以買多

如果橫行太早收到風先插後先你都係食唔到 好似隻8118咁

所以唔好買咁多 同埋呢d wechat 股票 多數都會抽一野引人 所以如果未開始抽高 贏既機會都大
抽高左個d仲買真係實死

係 今日第一次收到風無一齊起機

跟一兩萬玩下幾過癮
贏幾百飲餐茶

我都係咁玩 同埋通常會揀d ccass最頂唔係bank 嘅股玩 久而久之就會發現某d 證券行特別多老千

今日個隻 中銀同匯豐多到 真係登佢地慘

邊d係特別多老千

你地個個有冇叫你地買首飾比佢

依啲要見真身喎

其實中銀同匯豐未必係老散，啲莊會存倉入老散銀行

係唔係散貨了

佢琴日12點前已經叫我走

點睇

我理解為 尋日升撚完 我地要放啦 快D搵人黎接貨啦 傻散

日日比埋晒d 唔知乜鳩股我，成日問我買咩股

形態上一買即死
抽高完搵你接

屌
我等左成個月
得一日貨仔
走貨先
多謝

昨日升
咁好人，叫你賺完走

識得keep 客仔

下次一獲q起佢

依家0.690

最衰d股冇得沽空

又黎啦

跟佢買的話 2688 859都蟹晒
利申 冇買

睇埋下晝
眼都凸埋
好彩贏錢
多謝巴打

其實佢地都幾明燈

佢地講邊隻 邊隻就準備跌

所以麻煩各位大佬收到WECHAT就放上黎
等巴打唔洗中伏

agger

屌 原來we7 女有講 太遲知

俄鋁今升反彈唔係美國放軟咩
咁都有伏？

我比wechat女鬧我貪心 唔放貨

有咩no.
貼黎睇下

佢哋係點搵人we7... 從來都沒有呢d人add我

486做掩飾

Telegram都收到，入咗啲財經呀股票嗰啲group 佢地都喺入面

現實冇咩人吹水 得閒要搵佢地吹水是否可悲
明知佢係呃我 都同佢地吹水

8283

same 一樣收到E隻
其實跟佢地玩短抄一陣走人係咪穩賺

升得咁急因住走唔切

又多個號碼 叫我琴日入8446

請埋d廣東話都唔精既大陸仔開n個account扮女人

張張相都係d大陸援交雞咁

做戲都做好d啦

請大陸仔呃香港人

好想比佢地add 有冇巴打可以教下我

呢4隻一係冇升過 一係非莊家股
唔似係呢轉搵食wo

其實sfc 已經ban 左部份向下炒既方法
隻股如果冇大升過/非全配售股餘孽既話

係好難靠向下炒賺到錢的

睇下圖都知邊的有伏

準撚到呢

叫人買486 博長揸反彈？

型男控股

有無人叫人買8448

我下星期會起呢啲股底

但WeChat 女幕後唔會賺到錢
頂多話佢之後再推莊家股先食你

859好似岩岩做完general offer

之前有人叫我買8283

10蚊跌到1蚊，近排又開始炒起

唔知聽日有乜好推介

笑死我 d股

8283 開工了

之前We7雞俾既股,佢地有時會用入貨圖水人接火棒,我會用模擬圖水返佢地,俾佢地識穿左

條女ok wo

有冇新推薦？

隻8287爆升

有條wechat妹叫我買1332
佢假圖1.55買入

新number?

話129會爆升

好刺激呀

終於跌到咁無人討論

佢阿叔， 就係佢

8587勁 跌50%

我都有
8287 14:00叫我入，當時升10%
收市跌到-50%

咁玩put 咪得，如果隻野有

我都有丫羅巴 呢隻野個莊家一個人分身做咁多個囡囡

入左一手
屌那媽

智障？

我都有
入一手都要蝕5千
好彩睬佢老尾

可唔可以問下佢點解跌

8287我都有 仲腥埋自己買1M既圖俾我睇

我又中，又係叫我買8287
叫完我買之後1分鍾内暴跌
準到

有無巴打可以對下個時間有無依幾個盤，佢話自己掃左40萬

可能拎d客既紀錄俾你都唔定

半日無左20萬

我今日都收到😂😂😂

我個個好撚有心機，傾左成星期
不過一蚊都無買